Escort 同援交有咩分別

見到網上啲人有討論過援交，個運作同escort 差唔多

援交係比你屌，escort可帶佢出席高級場合，識上流社會social manner,除此之外唔知了

其實一樣，個名唔同姐，英國叫escort，sugarbaby, 美國好似sugarbaby

利申 好似係

咪又係雞